本身想問鬼妹拎電話

話說岩先係九龍塘坐地鐵反歸，等車個時撞到個鬼妹，應該都同我差唔多都係20歲左右，矮我小小，佢唔算好靚，不過幾有氣質，咁我眼望佢眼，係車到有時佢都有望下我，我其實好想問佢拎電話，又唔夠膽，所以就拎份notes岀來，寫hi!I want to get ur number,but I am to shy to say it.寫到ur 有位，佢就坐低左，我就縮左沙，本身佢站係我隔離。去到荃灣個邊，我都無拎到電話

好心你就大方啲聊佢講嘢啦

其實要點先識到

無圖啊

多數鬼妹都唔介意

好鬼nice

btw 機會過左就冇下冷喇

自膠

其實我都知，不過我就係好淆底 未試過問人拎電話

其實第一次咁想問人拎電話

我都想，唉

好撚細膽，有無人同我一樣，但又成功踏岀第一步嫁

咩都唔講第一句就攞電話係一定成功嘅

其實我唔係想第一句就拎 不過我又唔知講咩

識得個鬼妹佢話有一日響油麻地定唔知邊行行下 有個香港人 審犯咁問佢嘢 仲跟住佢想攞佢電話 唔好做咁嘅啦

撚有望你咩

好彩你無埋去炸
唔係告鳩你騷擾呀仆街

證明你唔岩同鬼妹發展
連講都唔敢講。送到埋口都唔會得米
所以樓主唔使介懷

佢係我女朋友

成程車，我都唔係好敢望佢，因為佢望過來。其實我都唔係好介懷，不過想下次真係鼓起勇氣問

如果再撞番就唔好白費機會啦

咁我肯定唔會，我都係想介紹下自己，問下佢咩名，讚佢cute之類，不過算啦，應該做唔到

咁嘅心態 你下多100次都唔會問到

解釋下得嗎

如果撞到的話 佢可能係shitty反學

照下塊鏡先啦咁多幻想 20歲人

我有自知之明囉

終身幸福咁就無撚咗

冇下次咖啦

咁又無咁誇，不過係有啲唔開心

我知 ，不過有下次佢都未必認得我

垃圾
直接問個電話有幾撚難
個人有自信啲，成功率大好多

利申唔敢問

我知，不過做唔做到又另一回事

用口問好D

係外國試過 寫係紙50% work 不過都有鬼妹會笑住問其實你只要開口問我都會好樂意俾

大膽D俾 啲火我

巴打你英文水平本身如何

都ok既，傾下計都無乜問題

我都覺 你係點開頭

俾你問到，最後咪又係you have why play me

嗡乜啊 大師

屌啦
渣ga
下次加油唯有

她不是她 是另一個她

唔會掛 一係唔比，應該唔會比假電話既

途中有無傾啲咩

毒撚最大錯覺

個女仔偷望我

係啊，咁都比你睇透 受小弟拜